上一代 應該自重 應該收手（chenglap）

直接將第一篇文推返上嚟算啦

唔係時事台，難搞